差d唔記得今日是豬蛇牛一

一正評一祝福

你冇做錯到

有冇探佢

牙蓋聖誕去左冰度wet

唔記得左
係度祝佢長命百歲年年有今日歲歲有今朝啦